【推到國際關注】世界銀行要求臺灣國民持有支那護照方可被錄用

擁有 twitter 用戶嘅手足，請宣揚開去

世界銀行要求臺灣國民需持有支那護照方可被錄用

Axios 爆料指，世界銀行於今年曾要求其臺灣籍的現役員工及求職者，必須持有中華人民共和國護照，否則將不再被錄用。

由於臺灣不允許國民享有「臺支雙重國籍」，政策變相宣告臺灣人必須放棄臺灣國籍方可被世界銀行取錄。

過往，臺灣並非世界銀行正式成員，但世界銀行一直有僱用臺灣籍員工。

世界銀行高層受訪時表示最近已取消以上政策，並對有人事部員工曾採取不符合機構宗旨的政策表示遺憾。

同場加映，歡迎 retweet 埋：

另有臺灣人表示他的聯合國兒童基金會 (UNICEF) 求職戶口國籍申報一欄，在不被通知下自動由「臺灣」轉為「中國」。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

一早退捐款保平安

又話台灣係中國，又要有中國護照先比入
只要一親共，個個都弱撚智

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

呢d肯支那出嘅陰招⋯⋯之前係IMF 都叫人哋唔好請台灣人......

即係話台灣人攞嘅唔係中國護照 咁請問係乜

push

Push

嘩屌仆街到
聯合國根本係廢